聽日出所以想問問意見

小弟想問下聽日應該帶full gear定係出街look去中環

831

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

絕對full

會唔會未出到去就比人搜袋

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

等晏啲多啲人出先出咪得囉

大概幾點

咁幾點出比較適合？

佢本身兩點開始 你兩點先出門口咪得囉

聽日似乎好敏感
我就覺得唔好full

遇上衝突 就盡量be water吧
拉埋身邊啲手足走添呀

我唔係話要棄果啲勇武既手足
而係 我希望勇武未出手之前 大家就拉大隊散晒

重申一次
聽日似乎好敏感 政府近日亦好多小動作
似乎係為左831而安排左好多「局」

點可以唔full
咁多人一齊過海 唔得閒搜你啦
搜到又點 都冇犯法

比搜到嘅會抄牌，一比人抄牌就好易比人亂咁入罪

我想多d人比下意見